抗爭活動 只差一招大技！！！

大型和平遊行！

做多一次零衝擊既200萬人大遊行！
有實質數字比人睇
等政苦無得再老屈

自推！